有啲野想同我尊敬嘅警務人員講

你地要繼續選擇性執法，
香港人有眼睇架，
我地香港人慢慢同你玩！

DLLM HK policedog